陳雲真係好似一個傻佬

真係好正

其實國師係好幽默姐

樓主未到老師智力門檻

咁緊係啦傻既點會讀到博士

仲要德國讀

佢上哲學有偈傾解釋過

必須有支持香港獨立既參選人